
Спи, пока тебе ласковый ветер поет песню
Спи, пока тебе звезды шепчут, что есть я.
Спи, пока тебе небо открыло все тайны свои
Спи, пока тебе ласковый ветер поет песню
Спи, пока тебе звезды шепчут, что есть я.
Спи, пока тебе небо открыло все тайны свои
Засыпай любимая в моих объятиях,
Я сохраню твой сон и приснюсь тебе обязательно.
Чтобы даже в мире забвения мы были рядом,
Наслаждались друг другом, прикосновениями, добрым взглядом.
Мы будем за руки держась на землю падать,
Но научимся летать и сон будет похож на правду.
Видишь, там за горизонтом горы с белыми вершинами
Летим туда и покорим эту крышу мира мы.
И сон твой будет беспечным и беззаботным,
Дам тебе все, что ты пожелаешь. Что тебе угодно.
Я лишь с тобой себя чувствую свободным,
Самым счастливым, за твою красоту гордым.
То, что нашел тебя и могу оберегать
Вместе закаты и рассветы встречать.
Я так влюблен, что хочу об этом закричать
На нас поставлена, Богом, любви печать.
Спи, пока тебе ласковый ветер поет песню
Спи, пока тебе звезды шепчут, что есть я.
Спи, пока тебе небо открыло все тайны свои
Засыпай, малыш, прижавшись ко мне щекой
Я хочу ночи напролет охранять твой покой.
От этих метелей к берегам нашей весны.
Приятных снов девочка моя, спокойной ночи
Я всегда рядом, знай, я люблю тебя очень.
И даже утро не сможет нас разлучить,
Ты та самая, ради которой хочется жить.
Просто закрой свои глазки,
И обними меня так нежно и ласково.
И пусть плохое все уйдет с этим днем,
Лишь только я и ты на этих простынях вдвоем.
Просто будь со мной до конца моих дней,
В знойный июнь или холодный апрель.
Поверь, таких как ты, милая, больше нет
И я счастлив, что так сильно повезло мне.
Спи, пока тебе ласковый ветер поет песню
Спи, пока тебе звезды шепчут, что есть я.
Спи, пока тебе небо открыло все тайны свои
